點解可以咁多on9唔見銀包

你地無估錯我今日四點幾係油麻地至旺角個邊唔見左個銀包
係個綠色三眼仔銀包嚟
佢應該頂我唔順走左佬
佢肚入邊有好多證件
我已經去左警署報失
希望連登有愛有人有佢嘅消息啦

屌唔記得留聯絡方法
有消息嘅可以tg @Greenccc 揾我

頭先去警署報失
個人叫我形容下個銀包
我話：係個綠色嘅三眼仔嚟
點知佢就笑鳩我
都係嘅
唔通係紫色三眼仔咩哈哈哈

人常道 我唔見左個銀包

完

男人老狗同三眼仔緊係比人笑啦

唔怕話你知 我係屋企著開公主花花裙訓覺

幫你推

唔該你

賞完月後輕輕一推

起身再輕推

未過黃金72小時 仲有希望

三眼小子

希望你搵得番，
唔見銀包真係好麻煩

等下啦，入面無乜錢既話，可能有好心人掟入郵箱呢

幫推

有無人見到個post都即刻摸一摸自己個銀包先

推

佢係寫一樂

多謝你呀
希望真係有好人

油麻地至旺角真係好撚闊wor

我摸左好多次都摸唔到

應該係砵蘭街到朗豪坊個到

細個果陣跌左都唔知 到警署打黎話有人執到我個銀包先知

哈哈 渣ge
我一早就知啦